諗左個方法防止被自殺後冇人知

近日出現太多唔尋常既自殺事件
今朝青衣搵到果個都幾肯定係義左黎
義士 尤其是單獨去發夢果d 或者屋企藍到仆街果d
可以參考下以下方法
確保俾人捉左之後唔會被完全抹殺

1. 同信得過既手足交換資料

2. 定好每隔幾多日就會聯絡一次 嚴格執行

3. 唔係嗌五大訴求 回番個缺一不可
而係要訂立一個通信協定（要秘密ge)
例如 我約你幾時食飯
正常冇事就覆我 上個禮拜咪食完囉 又食
如果真係唔好彩俾黑警捉左 甚至殺左
d 死黑警解鎖你個電話幫你答
就實會答我 唔得閒 好忙啊之類

4. 最後呢樣最緊要 概念係參考BitCoin 既distributed database
要將知道你資料既手足contact互相分享
假如有一個手足check 到你回覆有異樣
佢要搵埋其他手足去check下係咪都係搵你唔到
如果係 好大機會你已經出左事
一係俾黑警捉左冇放到 一係就已經俾黑警殺左
手足們想再confirm就可以再去搵埋你屋企人
(咁做可以保護埋屋企人 唔會俾人滅口都冇人知）
跟住就應該要搵議員了

我只係一條廢柴IT狗
上前線打就幫唔到手
希望呢條橋可以幫到手足們保平安

單一既database 要篡改好容易
如果有好多database 要一次過改晒就會好困難
同樣地 越少人知你既存在就越危險
出左事越多人搵你 越易搵得番

希望大家唔好怕麻煩 多d 聯絡下d 手足
真係唔想再見到有手足死得不明不白

好少開post 請原諒我1999

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

我識既it狗好撚勇

推

Push

吳克儉
不自殺協議書

推推

寫封不自殺聲明係facebook同ig有無得諗

TG 而家有 schedule message (長按send掣）
行動前send定俾朋友（最好熟人、非前線）
天光前冇事返到嚟unsend

最緊要多d 人知自己存在 而且表明絕不自殺
真係出左事都有手足幫